[拉丁音樂]呢個Camilo同周董有得揮

佢以自己寫嘅《Pro Primera Vez》做娶老婆嘅婚禮主題曲：